［習禁評小熊維尼］中國玩家抵制台灣開發室赤燭 上海燭龍慘中槍

兩國兩智

中國人智商

真正中國國產遊戲亦遭抵制

弱智國家符合國情

同場加映

[門陣特攻？] 事實證明 學殘體字會令人成為文盲

同場加映

[崛起]當中國人拎南泡製作的紀錄片自慰時，突然發現被陰險的韓國人打臉了

回錯POST

想玩隻game,唯有負評下比中共睇

成班個閪腦未開發嘅支那賤畜
學乜撚嘢人打機
成間房貼哂習畜嘅相顏射習畜算啦

維，尼好.jpg